吸引唔到男朋友

同男朋友就快一齊半年，去過幾次對方屋企過夜，點解佢可以忍到只係kiss下我就瞓覺係我唔夠吸引定係佢太怕羞有冇方法可以撩倒佢

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

護：你再扮女人我一定打撚到你仆街

我真絲嚟

絲了你老母臭西

認真答樓主：有方法

咩方法

打柒依啲撚樣啦

咁你有冇扯旗佢有冇射精互含？

大家都有鳩，kiss下咪算囉，你估ky唔使錢呀

你套睡衫係咪好冇女人味

以為自己好L風趣？

普通t同埋長褲平時都係甘着

買68啲內衣同睡裙 噴下香水
或者同男朋友按下摩 講嘢溫柔啲
都係聽女仔朋友講

試下換左佢。我自己一個人喺屋低都係hea著，但係我自己都對自己個look冇性趣你試下換套帶少少性感/精緻嘅睡衫，睇下可唔可以俾到佢signal可以進擊。

去睇下啲睡裙先不過沖涼液香味好似正d

佢第一次拍拖咋 好似乜都唔識咁我估佢可能連signal都睇唔出

分手

或者點下香薰蠟燭
有啲氣氛

睇下啲有床戲嘅西片

眼瞓就要瞓㗎啦，聽日仲要返工㗎

男朋友唔好唔要我

你條仔基嘅

有冇咩推介